成撚日話人怨婦怨婦

黎黎去去都係班賤種同四空獌係到屌
一開始覺得得沙拿傷左可惜 吊人小動作就話人輸唔起
支持左利記咁耐 咩柒事都經歷過有咩輸唔起 ？
利物浦中場工兵 個陣容唔頂盛 入到決賽自問係利迷已經夠開心
我真係唔明利記呢啲小眾球隊只不過今年彈起左少少都會比咁多人圍插 （相信以前既成績已經走左唔少球迷）呀 sorry 黎黎去去都係果兩隊
入去post解釋又話人瀨你老味你地班皇者講撚哂佢啦
依家個龍醫生話佢腦震盪又話人瀨 依家球員受傷都唔講得咁又係你地個撚屌卡華積都無人理啦 下年叫雲加帶你地打飛機就最好

支持爺爺去蝗螞

曼迷專業過醫生
啲垃圾醫生邊到信得過

而家好似好多00後係鍠迷
證明都切合佢地d心智

終於有人中計了
首先利迷冇怨, 怨既係巴狗, 而皇迷又以為利迷真係怨

大勝吧！怨記！

你咁認真做咩啫

唔撚認真咪變左指鹿為馬都個個羊群心理信撚哂囉on79

猁都叫小眾球隊

怨記

四空曼，四你老臭化閪咩，
死痢狗今季捧撚左邊10億個 盃咁撚閪巴閉呀？
而家死痢狗鑲金咁撚巴閉唔比人抽得呀？
你條賤種狗平時玩曲線出曼迷心聲POST果時好撚有理據wor，同班人互含抽曼好撚過癮架
而家學人玩理性？講出黎肉唔肉麻架
慳D啦

連登仔只係識人云亦云嘅姐

喂 sor

真 開post果d好多都唔係利迷黎 跟住又入撚埋利數 不過其實都慣 日日都勁多獌走去扮利

班友自編自導自演六國大封相，根本毋須動氣
試下跳出個框框
睇下班馬騮跳嚟跳去做馬騮戲娛樂世人，其實係一種樂趣
喺個井裡面圍威喂指鹿為馬，黑白顛倒，自欺欺人
根本同真實世界係兩回事
佢哋做得越誇張，越離晒罩
就越係話俾人知，佢哋係幾咁肉酸不堪
點解要阻止佢哋自己丟自己架？

你呢段野幾好笑
想知你係咪一副看破世事樣咁打出黎

我識好多利迷都好有自信
覺得隊波好勁，係唔好彩成日比人針

吓 利都叫小眾球隊....
做咩一被人圍就縮沙啊
你地一直都好有自信架wor

利都叫小眾...
睇下連登既post都知好多猁迷啦

利都叫小眾咪撚玩，決賽果晚成街利狗得幾隻皇狗

輸咗咪話自己小眾囉

連登上，痢真心小眾
出街就好多痢

我係阿狗都覺得拉莫斯個下好正常防守
唔通俾你過？佢傷純粹唔好彩
同埋利狗真係好怨婦

怨婦

早幾年有統計香港球迷最多都係英超球會
猁獌係最多兩間

而家仲講緊丫，成班怨婦

小眾 笑撚到噴水

其實睇清楚啲，大部份皇都無認真同利嘈，最多抽吓水
反而開得最多怨婦post同千字文嘅多數係巴

收嗲啦 怨婦

屌你仲講緊R聯

小眾球隊

係啊係啊全世界得賤種迷同曼迷抽我猁水啊

垃圾猁潛返入老母個閪度哭喪啦屌你老母死出黎柒

又怨

樓主坐左成年監？ 以為利狗得歐聯決賽輸波又怨又賴？

你做得猁狗預左架啦 傻仔

屌你老母

瀨迷

2046都仲講緊場歐聯

世界盃都黎啦
仲講場決賽
唔係怨婦係咩

廿幾個皇者痢比負評都唔撚出黎駁
唔係好撚鐘意係享狗曲線post玩人型蜈蚣咩

屌你老母最尾果句咁撚惡毒

四空？
死猁狗唔係真係以為攞咗英超亞洲盃當攞咗呀？
又要開post又要洗底話唔係怨婦
同猁狗沙基利一撚樣咁柒

Feel 到佢打完段野，然後托一托副眼鏡，再細細聲講句"成班馬嬲"
最後嘴角露出一個勝利者微笑

陣間啲人拎番呢個post黎笑尻佢地怨
沙狗又會話你拎番個poat黎講先係怨婦
痢狗真係立於不敗之地
就當大家都有做同一件事
永遠只有佢地屌人， 無人地屌佢

2018年都仲有人唔識亨妹
證明抄登真係垃撚圾

你自己睇返有冇打冷震
咁都話唔怨

其實利迷有得佢地吵啦
講真拉莫斯係有心拉沙拿一齊仆但佢唔會覺得個下會整傷人，而佢係咪真係想沙拿無得踢就另計
至於龍門個球就應該順勢俾人推個陣抽水
其實沙拿無傷出真係有機會上半場領先下半場捱住打
至於龍門派膠因為腦震盪就我覺得攞黎講
利申皇迷

睇呢個po 入面d 留言令我覺得利迷真係小眾

鍠獌空難死 唔該

打冷震

成撚日話人 怨婦怨婦
懷恨沒味道 時光機開始倒數~

屌你好撚心啦
場波完左個幾禮拜仲講
屌你你猁狗唔係怨婦邊個係呀

怨婦球隊

講撚錯你咩 你唔係四空獌咁係咩

你隻屎眼 定個閪腦有問題呀
我有話佢講錯咩？
含撚啦百痴仔

做咩呀 嬲豬呀 傻閪獌狗

笑你地16朗都話呀，笑你地四空又唔諗下自己都係四空

7年皆空笑人地今季雞胸

答我先啦廢閪,你隻屎眼睇到我話佢錯咩

駁唔到仲申個龜頭出黎柒
我好嬲呀, 嬲你老母生性病生到你咁弱智都有ge

arm 呀 ,你真係好撚有腦呀
自己係4空笑人係4空無問題呀
自己係4眼仔 笑人4眼仔都無問題架,
自己係死肥仔笑人係死肥仔都無問題架

變左成班最迷係到圍爐打飛機

死猁狗到而家仲係度怨
俾冠軍你地啦 今年3冠王啦得未
咪又係死猁狗

睇到獌狗同賤種fd 返真係好感動

省啲啦你 死利狗真係輸唔起

睇唔過眼又要屈人曼狗皇狗

利物浦都小眾

唔講以為猁贏左波

得悉卡里奧斯的失準，或與腦震盪有關之後，有部份外國的利物浦球迷，紛紛選擇在 UEFA Champions League 的社交帳號上，提出重賽的要求，並同時進行大規模的網上抗議。

00後蝗迷係咁上下

成班咁認真

利迷全體心聲：屌你老母死獌狗